
                      grandisima pelicula, ha sido una de las mejores que he visto este año, aunque no es sorpreso viendo su reparto. pelicula muy completa con tema amoroso, comico, drama y economico
        
            